覺唔覺有做開gym既人唔怕中武漢肺炎

暫時呢隻病都係中坑或者老閪抵抗力弱先會中 就算死既多數會係長期病患者 所以做開gym既我真係口罩都廢時帶

利申 有六舊腹肌

Yes 精氣神！

精！氣！元！

建議gym撚去武漢做義工

上海就係gym 度擴散

了解下冠狀病毒係令人致死先。
抵抗力越強越易死

精氣完！

私了d做gym帶口罩既人啦
影衰晒我地肌肉男

黎 儲氣！

抵抗力強既, 免疫系統會攻擊自己個肺
抵抗力弱既會死併發症

抵抗力中間既會成為新世界既王

就算中都係因為條友唔夠肌

點解 不過我覺得中左 自己訓一教都會好返

係 佢地練到大大隻但咁驚

中曬d老野 大隻仔無事

通常耐冇占 一占就病

科學家胡師傅話練多D精氣元先抵抗到喔，當然唔怕

收到風
gay佬有抗體

雖然最後咳到仆街, 仲感染埋武漢肺炎
但完全同腹肌冇關

冇人推得郁樓主

點解

190cm 190kg 鋼條身材

145cm

幾重

如果我無即刻中招，潛伏期都會帶到比屋企人都係會收皮

班gym友唔識諗，淨係識諗自己

200kg

潛咩伏 你身體好 惹到都秒速無事 唔會惹到屋企

你超西來？

唔係190cm 39kg咩你

做開gym叫雞中出都冇事啦 肺炎is a joke

精 氣 神

我身體質素香港數一數二

中庸之道

又有啲道理

今日做尖仲見好多人冇帶口啲，仲聽到個後生話怕咩

係 成只牛咁壯

比d掙扎！！！

咁大隻真係唔怕

你唔怕 不過你身邊 同你一齊做果堆怕怕😱
自已都唔知自已係咪宿主 跟住野開曬比班煎友
一鍋熟

我係黃秋生

本身運動撚自從新年就冇再做運動
我就體魄強健，但屋企人唔係

武漢肺炎肆虐，即使是一身肌肉也擋不住病毒。據內地傳媒報道，曾在國內多個健美比賽奪冠的72歲健美達人邱鈞，人生「從不生病」，惟他亦在2月初確診感染武漢肺炎，最終不治離世。

據內媒消息稱，72歲的邱鈞本是武漢一名普通退休工人，退休後他開始積極健身，參與各式各樣的健美訓練和比賽，更多次在全國性的賽事奪冠。據稱「從不生病」的他老年仍滿身肌肉，身型健碩，每天持續健身一個半小時，努力鍛煉胸、腹、背和肩等部位的肌肉，1月下旬他仍在漢口中山公園的健身室訓練，惟有傳在2月6日就確診感染武漢肺炎。

邱鈞的家人在其手機程式微信內的朋友圈發佈訊息，寫道：「從不生病的父親卻沒有躲開這場災難......」邱鈞亦曾在2019年奪過「世界奧賽之夜」健美比賽老年組亞軍。

你拎70幾歲呀伯出黎做咩

條友冇乜腦

咪係講真70 幾歲都笑喪啦 隨時死

佢未聽過人生七十古來稀